基因改造作物嘅壞處

對人體唔係話仲味有文獻證明有害咩？

錢>平民健康

未有證明唔等於冇

對人嚟講就好大於壞，對環境嚟講就壞大於好。

壞處係會影響原生生態。

好處係會增加食物儲存期，保鮮期，營養等，總之就係改良到食物嘅質量。

種果陣殺好多 “害蟲”

未必，可能影響緊成條生物鏈嘅基因